平安好醫生日日趺

天天也是逃生門

仲有人揸？咪玩

仲有1手..

有一手，想睇雨佢個底係邊

下

44

一手渣住都輸一千蚊

ipo51蝕住走，48.8又入反，想死。
應該keep定棄

斬啦cls

有試過55位又唔走仲要入番去

入好多咩

你以為得佢一隻係咁。事實上件件新股都係咁。你睇易鑫，閱文

唔多，兩手je。

呃錢醫生黎
之前銀行係咁提我去抽, 好彩無抽姐
我fd抽中左蝕錢走

DR. WRONG

講個笑話比你聽，平安好醫生

都唔算笑話 見到772 6060果堆 都知道結果會係咁

Ipo價一手，已放棄

今日$44.05 2手 跳左船
連埋手續費蝕$26xx
正垃圾

易鑫ipo 到宜家

今次好醫生能醫不自醫

已經跌到43
日日直插無水花。